[職場新人] 其實GT同MT有咩分別？

邊個升得快d

兩個你依家都無得報

其實點先係真MT? 銀行嗰d?

明白了唔該哂

非大公司trainee，等同undergraduates trainee

Undergraduate 咁大獲

求指教 點睇間公司有冇心train

間間公司唔同名wor
有d公司得GT但其實係MT
有d公司請好多MT但其實係GT都不如

望吓以前啲Mt做緊咩位咪知囉
如果以前冇咩Mt呢間嘢大極有限

Management : 訓練你管人
Graduate : 訓練你係所屬範疇工種成長 (e.g. 機械工程師，電機工程師，土木工程師)

依家好撚多on9 trainee 得果17k果d
你預果d gt mt學既野大部分只可以係果間公司用番
即係揀公司要好小心